8.18非法集結案突換主控 學者憂亂換人放生黎智英

御用學者

又係你呀 陳生

一聽到學者就知陳偉強

理工大學專上學院講師

哈哈，又估中左係陳學者